Описание запросов, тип токена _sales_
=====================================
SaleInfo
--------

`/api/v2/saleInfo/?saleId={saleId}token={token}` 

### Описание
Получение информации о продаже. Возвращает структуру _[Sale](../replies/sale)_.
 
Если указан параметр _saleId_, то ищется продажа по идентификатору. 
**Доступны для поиска только продажи созданные в этом же приложении.**

Если saleId не указан, то выдается информация по текущей продаже по токену. 
Также в этом случае обновляется параметр токена _expired_.

### Параметры

| Параметр |             Описание            | Обязателен |   Тип  | Значение по умолчанию |
|:--------:|:-------------------------------:|:----------:|:------:|:---------------------:|
|   token  |              токен              |     да     | string |      отсутствует      |
|  saleId  | идентификатор продажи в системе |     нет    |   int  |      отсутствует      |

### Пример запроса
`/api/v2/saleInfo/?saleId=8token={token}`

### Пример ответа

```
{"code":0,"message":"OK","data":{"saleId":"8","places":{"23":200},
"salePerson":"","performanceId":"1","saleExternalId":"","isPaid":"0","isPrinted":"0","orderId":null}}  
```

* Далее: [Описание запросов, тип токена `sales`. SaleRemove](saleRemove)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `sales`. SaleApproved](saleApproved)
* [Содержание](../index)